[浸大又出事] 呵莊偷野？

聽講今次喺藍呵偷橙呵嘅Sponsor，有無巴打知道堅定流？

報警啦

都係科大偷竹型d

咩野 贊助品 咁值得偷？

FB 已經有人報左警，留名食花生

印尼撈面都偷

喜達

摩牙

窮到咁？

報警

GTA